平時d 有錢人點洗d 錢？

識某d 醫生, 律師, ibanker 都好慳. 唔會成身名牌, 慳得就慳. 唔多出街食飯, 食飯都唔係食貴野. 平時都係草埋佢？

唔通我平時洗錢又要話你知咩樓主

佢哋會經瑞士銀行去洗白佢
或者開空殼公司扮有生意

就好似有d 窮鬼無錢都學人周身名牌充大頭

怕傷你自尊心啫

餐餐M記加大

因為你只係佢地個客所以唔知

雖然有錢，但一時拎百幾萬岀嚟買車都會唔捨得，對架車耐咗都會唔捨得扔

每日一杯凍檸茶

我想知d 有錢人跌左錢會唔會執番
執錢既成本仲貴過舊錢本身

有錢人先唔會成身名牌

有錢人淨係諗啲錢可以點洗已經夠煩

啱
洗錢係犯法嘅嘢梗係高難度

派錢比女用
一日洗幾萬落班女到
一個月一百萬
有幾百條女
日日屌唔同嘅女

要交好多稅

碌卡買樓 一個月幾千萬卡數

識一位對醫生律師結左婚既, 買左架新款accord, 係咁多

mk底啩

通常只會有一兩樣好貴嘅野，唔會成身都係d中價野

你3個例子大部份係香港咪最多叫高過中產少少
唔洗做住3億豪宅個D先係叫有錢人

灘道